暖化撚出黎未

屌你老母咪撚同我講咩極端天氣
凍就係凍，熱就係熱，只係你地班撚樣唔肯面對，成撚日死雞撐飯蓋
日日都凍撚到仆街
全球暖化？我屌你老母呀

反全球暖化

數字唔會呃人

咁依加凍撚死未？

好凍？今日熱撚到仆街